蘋果日報live - 唔該真係咪撚阻旅客入去

好難睇，本身支持你既人都變到咁激動...
如果人地班機無取消 點解唔比人入
鬼佬就放，但講國語就唔比

唔割，但唔想件事變質

Push

唔好俾人分化
入黎幫我推Post

阻人上機可能係唔啱，但係點都唔應該割席

頭先有係T1離境坐，有啲野想講

推呢個

今日有不足，都係因為我地冇綱領，冇方針係我地少人要點，呢個係我地集體問題，說好的塞爆結果冇人。

解決問題係一齊解決。
唔係搵人出黎鬧。

冇入黎就等於你冇contribute過。
指手劃腳不如你親自現場提出！

依家就入黎，唔好委屈左手足兄弟！

真係唔建議阻人入
條live真係好肉酸

推 我地目的唔係阻人上機 係文宣啊！
琴日多人所以癱瘓機場係bonus黎，大家keep住多人就會癱瘓到，唔好阻人上機
我地已經唔夠正苦力量大，我地一定要爭取國際間既支持！新聞有報有外國人翻唔到屋企好嬲好擔心 阻人搭lift等會令外國旅客覺得好似俾人玩咁 翻到自己國家仲點同我地宣傳
BTW點樣都唔割席，有咩做得唔好就一齊做翻好